唔見銀包

有冇人係今日晏就四五點左右 係66x執到個黑綠色銀包 入面得一百蚊到 但有學生證 身份證 八達通 錢唔緊要 想要返啲卡如有拾獲 請通知 唔該哂

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

推

推 好心好報

推 仲未搵到

Molamola

入面有好多野 啲錢真係唔緊要 想要返其他野

help pushing

有冇圖

個銀包成6 7年前handmade黎 我都冇影過 皮黎

有心有好報

幫推

希望你揾翻

感激

唔知會唔會有好心人執完會交去ive

唔見銀包真係好慘，幫推